點解叫呀琪嘅人多數都係女人？

因為無鳥琪

10/10

4.5/10

2/10

笑唔出

On9/10

我覺得一般般喎

成功！

呢個時候po野食 好肚餓啊...

鳩仔

aloha

食緊屎

好過冇

好餓

馬丁巴進軍飲食台

餵你食啦衰鬼